究竟愛情呢個機制係點發生㗎呢？

單論外表，喺街都唔難見到靚仔拖普通女仔，或者靚女拖普通男仔。

身邊都好多朋友，明明話想要A 款嘅男仔，最後同咗B 款嘅男仔一齊。

男朋友明明鍾意又高又瘦嘅長腿女仔，但唔知咩事就同咗160肥肥地嘅我一齊；我明明鍾意肥嘟嘟好攬170上下嘅男仔，唔知咩事就同咗182又瘦到骨咁嘅男朋友一齊。

又好得意，有啲異性你明明覺得佢好吸引，但一知佢有另一半就即刻無哂感覺。

究竟鍾意、愛 呢種感覺係建基於啲咩情況下發生㗎呢？又點解「追追下」會令人產生鍾意對方嘅感覺呢？如果我只係鍾意有人追嘅感覺，又係咪換轉第二個人追都會接受呢？

我都好好奇呢啲問題，會唔會就係單單一個愛字，所以係解釋唔到？
我淨係覺得鍾意一個人係想自己開心，愛一個人係想對方開心

但同時間又會諗，人總有自私嘅一面，有時為自己諗少少，唔通又唔愛啦喎

愛最緊要係個心字,時間之下有心,心之下有人,而果個係你

LM學野

lm

對我嚟講, 愛情係外星文明, 所以唔識答

拖住就一定等於有愛？
唔一定

好啱
明明覺得做人好辛苦
想要啲大過我嘅或者姐姐型嘅女仔
雖然現實好難有
但最後而家追梗個
乜都唔識又唔靚又蠢蠢哋嘅女仔
但係啱啱發現佢好似有仔，好灰

神奇 頂級 超卓 (L4)

大波

我以前都話最多只接受到細兩年
而家鍾意左個細四年

係咪應該開喺學術台

咁呢啲無得考究啦，我暫時將「拖住」歸類為拍拖，咁拍拖，又暫時歸類做鍾意先會拍拖啦

留名

好靚 如果男朋友講得出呢啲說話，我一定懷疑佢撞鬼

其實你用搵工既心態都明咩事
有d工你聽落好正 做落頂唔順 有d工其他人講到好差 你做落冇乜野甚至好岩你

戀愛都係一樣 你唔熟果樣野就有好多幻想 覺得好美好 以為自己鍾意果樣
但當你接觸過某d你冇諗過既type人 就先發現自己其實鍾意d乜

愛情係有少少離開理性，搵工都仲叫有啲hins 可以跟（比如話我唔鍾意郁嘅，咁做地盤死梗啦；又或者問一個人點解鍾意份工，佢點都講到少少理由出嚟），但鍾意可以完全無譜 我到而家都覺得170 肥肥地先好攬，但偏偏鍾意咗個高瘦排骨仔，無譜㗎喎

你覺得 or 你想要=/=你搵到？